Apple & Android tutorial in Cantonese

An smart but very old lady needs online tutorial in Cantonese for the following areas: (Beginner / Intermediate level )
1. Youtube - search, type, playlists, subscriptions...
2. iPhone
3. Safari
4. ipad
5. how to play games: e.g. 2048, Candy Crush, etc..
6. Typing in Chinese on Android / Apple.
7. Google Assistant in Cantonese
8. Apple Siri in Cantonese?
9. Android ( Samsung)
10. Read/Create messages/email
11. Whatsapp

Any good links or resources that you like?

she need a son

係有心就陪下老人家親自去教佢啦